%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Styl pro sablony Bc+Mgr+RNDr (CZ) pro PriF MU                                                              %%%
% Autor: Petr Zemanek (zemanekp@math.muni.cz)                                                                %%%
% Licence: CC-BY-NC-ND 4.0, viz https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.cs                    %%%
% Pripominky, dotazy, namety smerujte na diskusni forum: https://is.muni.cz/auth/discussion/sablona-prif/    %%%
% Urceno pro LaTeX-2e                                                                                        %%%
% Verze: 2.2 (11. prosince 2019)                                                                             %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def\filename{sci.muni.thesis.sty}
\def\filedate{2019/05/19}
\def\fileversion{2.2}

\@ifundefined{NeedsTeXFormat}{
\typeout{*******************************************************************************}
\ProvidesClass{sci.muni.thesis}[\filedate\space v\fileversion]
\typeout{This package provides the basic style for bachelor, master, and rigorous theses written by students of 
the Faculty of Science (Masaryk University) with repect to the Provision of Dean No. 3/2019}
\typeout{Author: Petr Zemanek (zemanekp@math.muni.cz)}
\typeout{For bachelor and master theses see https://www.sci.muni.cz/en/students/bc-a-mgr}
\typeout{For rigorous theses see https://www.sci.muni.cz/en/students/phd-2}
\typeout{}
\typeout{Tento balik poskytuje zakladni styl potrebny pro bakalarske, diplomove a rigorozni prace psane studenty
Prirodovedecke fakulty Masarykovy univerzity dle Opatreni dekana c. 3/2019}
\typeout{Autor: Petr Zemanek (zemanekp@math.muni.cz)}
\typeout{Pro bakalarske a diplomove prace viz https://www.sci.muni.cz/student/bc-a-mgr}
\typeout{Pro rigorozni prace viz https://www.sci.muni.cz/student/rigorozni-rizeni}
\typeout{*******************************************************************************}
}{
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\typeout{*******************************************************************************}
\ProvidesClass{sci.muni.thesis}[\filedate\space v\fileversion]
\typeout{This package provides the basic style for bachelor, master, and rigorous theses written by students of 
the Faculty of Science (Masaryk University) with repect to the Provision of Dean No. 3/2019}
\typeout{Author: Petr Zemanek (zemanekp@math.muni.cz)}
\typeout{For bachelor and master theses see https://www.sci.muni.cz/en/students/bc-a-mgr}
\typeout{For rigorous theses see https://www.sci.muni.cz/en/students/phd-2}
\typeout{}
\typeout{Tento balik poskytuje zakladni styl potrebny pro bakalarske, diplomove a rigorozni prace psane studenty
Prirodovedecke fakulty Masarykovy univerzity dle Opatreni dekana c. 3/2019}
\typeout{Autor: Petr Zemanek (zemanekp@math.muni.cz)}
\typeout{Pro bakalarske a diplomove prace viz https://www.sci.muni.cz/student/bc-a-mgr}
\typeout{Pro rigorozni prace viz https://www.sci.muni.cz/student/rigorozni-rizeni}
\typeout{*******************************************************************************}
\RequirePackage{etoolbox,graphicx,textfit,changepage,setspace,ifthen,fancyhdr,calc,pdfpages,makeidx,color}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage[all]{hypcap}
}

\DeclareOption{Bc}{\newcommand{\TypPrace}{Bakal{\'{a}}{\v{r}}sk{\'{a}} pr{\'{a}}ce}}
\DeclareOption{Mgr}{\newcommand{\TypPrace}{Diplomov{\'{a}} pr{\'{a}}ce}}
\DeclareOption{RNDr}{\newcommand{\TypPrace}{Rigorózn{\'{i}} pr{\'{a}}ce}}

\DeclareOption{Barevne}{\hypersetup{
linkcolor=red,
citecolor=blue,
filecolor=magenta,
urlcolor=cyan,
}}

\DeclareOption{Tisk}{\hypersetup{
linkcolor=black,
citecolor=black,
filecolor=black,
urlcolor=black,
}}

\ProcessOptions

\overfullrule10pt

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% DEFINICE POVINNYCH CASTI %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\NazevUstavu}[2]{\newcommand{\Ustav}{#1} \newcommand{\Department}{#2}}
\newcommand{\RokOdevzdaniPrace}[1]{\newcommand{\RokOdevzdani}{#1}}
\newcommand{\AkademickyRok}[1]{\newcommand{\AkadRok}{#1}}
\newcommand{\Autor}[2]{\newcommand{\JmenoAutora}{#1} \newcommand{\AutorSTituly}{#2}}
\newcommand{\NazevPrace}[3]{\newcommand{\TitulPraceNaTitulnimListu}{#1}\newcommand{\TitulPrace}{#2}
\newcommand{\TitleOfThesis}{#3}}
\newcommand{\VedouciPraceSTituly}[1]{\newcommand{\VedouciPrace}{#1}}
\newcommand{\StudijniProgram}[2]{\newcommand{\StudProg}{#1} \newcommand{\DegreeProgramme}{#2}}
\newcommand{\StudijniObor}[2]{\newcommand{\StudOb}{#1} \newcommand{\FieldOfStudy}{#2}}
\newcommand{\KlicovaSlova}[2]{\newcommand{\KlSlova}{#1} \newcommand{\Keywords}{#2}}
\newcommand{\PocetStran}[1]{\newcommand{\Strany}{#1}}
\newcommand{\Abstrakty}[2]{\newcommand{\Abstrakt}{#1} \newcommand{\Abstract}{#2}}
\newcommand{\TextPodekovani}[1]{\newcommand{\Podekovani}{#1}}
\newcommand{\TextProhlaseni}[1]{\newcommand{\Prohlaseni}{#1}}
\newcommand{\DatumProhlaseni}[1]{\newcommand{\DatumProhl}{#1}}

\newcommand{\NazevPraceSLOVENSKY}[1]{\newcommand{\TitulPraceSVK}{#1}}
\newcommand{\NazevUstavuSLOVENSKY}[1]{\newcommand{\UstavSVK}{#1}}
\newcommand{\StudijniProgramSLOVENSKY}[1]{\newcommand{\StudProgSVK}{#1}}
\newcommand{\StudijniOborSLOVENSKY}[1]{\newcommand{\StudObSVK}{#1}}
\newcommand{\KlicovaSlovaSLOVENSKY}[1]{\newcommand{\KlSlovaSVK}{#1}}
\newcommand{\AbstraktSLOVENSKY}[1]{\newcommand{\AbstraktSVK}{#1}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ROZMERY STRANKY %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\makeatletter
\newcommand{\VelikostHlavicky}{12 pt+\@ptsize pt}
\makeatother
\usepackage[top=22mm,bottom=24mm,left=34mm,right=25mm,headsep=6mm,footskip=8mm,includeheadfoot,
headheight=\VelikostHlavicky]{geometry}

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% DATUM %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def\Dnes{\number\day.~\ifcase
\month\or ledna\or února\or
b{\v{r}}ezna\or dubna\or kv{\v{e}}tna\or
{\v{c}}ervna\or {\v{c}}ervence\or srpna\or
z{\'{a}}{\v{r}}{\'{i}}\or {\v{r}}{\'{i}}jna\or listopadu\or
prosince\fi \space\number\year}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%% PREDEFINOVANI CLEARDOUBLEPAGE - NA PRAZDNYCH STRANACH PRI OBOUSTRANNEM TISKU NEBUDE HLAVICKA %%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\let\origcleardoublepage\cleardoublepage %%zachovani puvodniho prikazu

\makeatletter
\def\cleardoublepage{\clearpage\if@twoside \ifodd\c@page\else
    \hbox{}
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \if@twocolumn\hbox{}\newpage\fi\fi\fi}
\makeatother \clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% HALVICKY POVINNYCH CASTI %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\makeatletter
\newcommand{\NazevPovinneCasti}[1]{%
  \vspace*{50\p@}%
  {\parindent \z@ \raggedright
    \normalfont
    \interlinepenalty\@M
    \Huge \bfseries  #1\par\nobreak
    \vskip 30\p@
  }}
\makeatother

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% DESKY %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\Desky}{
\pagestyle{empty}
\begin{titlepage}
\pdfbookmark{Desky}{Desky}
\pagenumbering{Alph}

\newlength{\sirkaustavorig} %% urci puvodni sirku textu s nazvem ustavu
\settowidth{\sirkaustavorig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{16pt}{26pt}\selectfont{\textsc{\Ustav}}}

\newlength{\sirkafakultaorig} %% urci sirku textu s nazvem fakulty
\settowidth{\sirkafakultaorig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{21pt}{24pt}\selectfont{\textsc{P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} fakulta}}}

  \begin{center}
    \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{22pt}{22pt}\selectfont{MASARYKOVA UNIVERZITA}\\
    \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{21pt}{25pt}\selectfont{\textsc{P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} fakulta}}\\[-3.3mm]
    \ifthenelse{\lengthtest{\sirkaustavorig > 0.95\sirkafakultaorig}}%
        {\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{\textsc{\scaletowidth{0.95\sirkafakultaorig}{\Ustav}}}}%
        {\vspace*{1.2mm}\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{16pt}{26pt}\selectfont{\textbf{\textsc{\Ustav}}}}
  \end{center}

\vfill

  \begin{center}
    \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{34pt}{20pt}\selectfont{\TypPrace}
  \end{center}

\vfill

\setbox2=\hbox{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{\textsc{\JmenoAutora}}}
\setbox1=\hbox{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{\textsc{Z}}}
\ht2=\the\ht1
\setbox0=\hbox{\resizebox{0.68\textwidth}{!}{\box2}}

\newlength{\sirkadeskyorig} %% urci puvodni sirku textu se jmenem autora
\settowidth{\sirkadeskyorig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{22pt}{28pt}\selectfont{\textsc{\JmenoAutora}}}

\begin{raggedright}
 \ifthenelse{\lengthtest{\sirkadeskyorig > 0.65\textwidth}}%
       {\noindent \resizebox{!}{\the\ht0}{{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{\textsc{Brno \RokOdevzdani}}}} \hfill \copy0}
       {{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{22pt}{28pt}\selectfont{\textbf{\textsc{Brno \RokOdevzdani \hfill \JmenoAutora}}}}}
\end{raggedright}

\end{titlepage}
 
\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% TITULNI STRANA %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\TitulniStrana}{
\pagenumbering{roman}
\pagestyle{empty}
\pdfbookmark{Tituln{\'{i}} strana}{Titulni strana}

%%
%% logo je umisteno ve slozce ``loga''
%% a je dostupne (spolecne s dalsimi logy) na webu https://sablony.muni.cz/
%%

\vspace*{-25mm}
  \begin{center}\vspace*{3mm}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{loga/MUNI_(black)}\\[-1.5mm]
    \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{20pt}{12pt}\selectfont{\textsc{P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} fakulta}}\\[2mm]%
    \settowidth{\sirkaustavorig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{17pt}{12pt}\selectfont{\textsc{\Ustav}}}
    \settowidth{\sirkafakultaorig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{20pt}{12pt}\selectfont{\textsc{P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} 
fakulta}}}%    
      \ifthenelse{\lengthtest{\sirkaustavorig > 0.98\sirkafakultaorig}}%
        {\vspace*{-0.8mm}\fontspec{Tex Gyre Heros}\selectfont{\textsc{\scaletowidth{0.98\sirkafakultaorig}{\Ustav}}}\\  [-1mm]}%
        {\vspace*{0.5mm}\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{17pt}{12pt}\selectfont{\textsc{\Ustav}}\\[-2mm]}
    \noindent \rule{\textwidth}{2pt}\vspace*{2mm}
  \end{center}

 \vfill

\newlength{\autororig} %% urci puvodni sirku textu se jmenem autora
\settowidth{\autororig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{26pt}{28pt}\selectfont{\JmenoAutora}}

  \begin{raggedright}
    \begin{spacing}{2.8}
      \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{33pt}{15pt}\selectfont{\TitulPraceNaTitulnimListu}\\[-2mm]
    \end{spacing}
    \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{20pt}{22pt}\selectfont{\TypPrace}\\[5mm]
    \ifthenelse{\lengthtest{\autororig > 0.98\textwidth}}%
      {\hspace*{-1mm}\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{\scaletowidth{0.98\textwidth}{\JmenoAutora}}}%
      {\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{26pt}{28pt}\selectfont{\JmenoAutora}}
  \end{raggedright}

\vspace*{28mm}{}
\vfill

\newlength{\sirkatitulkaorig} %% urci puvodni sirku textu se jmenem vedouciho
% Here we need to make sure, the supervisor's name is not too long, otherwise it crashes
\settowidth{\sirkatitulkaorig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{13.5pt}{16.5pt}\selectfont{Vedouc{\'{i}} pr{\'{a}}ce: \VedouciPrace}}

\setbox2=\hbox{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{Vedouc{\'{i}} pr{\'{a}}ce: \VedouciPrace}}
\setbox1=\hbox{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{A}}
\ht2=\the\ht1
\setbox0=\hbox{\resizebox{0.75\textwidth}{!}{\box2}}

\begin{raggedright}
  \ifthenelse{\lengthtest{\sirkatitulkaorig > 0.75\textwidth}}%
    {\noindent\copy0 \hfill \resizebox{!}{\the\ht0}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{Brno \RokOdevzdani}}}
    {\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}{\fontsize{13.5pt}{16.5pt}\selectfont{Vedouc{\'{i}} pr{\'{a}}ce: \VedouciPrace \hfill Brno
\RokOdevzdani}}}
\end{raggedright}

\normalsize

\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% TITULNI STRANA RIGOROZNI PRACE %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\TitulniStranaRP}{
\pagenumbering{roman}
\pagestyle{empty}
\pdfbookmark{Tituln{\'{i}} strana}{Titulni strana}

%%
%% logo je umisteno ve slozce ``loga''
%% a je dostupne (spolecne s dalsimi logy) na webu https://sablony.muni.cz/
%%

\vspace*{-25mm}
  \begin{center}\vspace*{3mm}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{loga/MUNI_(black)}\\[-1.5mm]
    \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{20pt}{12pt}\selectfont{\textsc{P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} fakulta}}\\[2mm]%
    \settowidth{\sirkaustavorig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{17pt}{12pt}\selectfont{\textsc{\Ustav}}}
    
\settowidth{\sirkafakultaorig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{20pt}{12pt}\selectfont{\textsc{P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} 
fakulta}}}%    
      \ifthenelse{\lengthtest{\sirkaustavorig > 0.98\sirkafakultaorig}}%
        {\vspace*{-0.8mm}\fontspec{Tex Gyre Heros}\selectfont{\textsc{\scaletowidth{0.98\sirkafakultaorig}{\Ustav}}}\\  [-1mm]}%
        {\vspace*{0.5mm}\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{17pt}{12pt}\selectfont{\textsc{\Ustav}}\\[-2mm]}
    \noindent \rule{\textwidth}{2pt}\vspace*{2mm}
  \end{center}

 \vfill

\newlength{\autororig} %% urci puvodni sirku textu se jmenem autora
\settowidth{\autororig}{\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{26pt}{28pt}\selectfont{\JmenoAutora}}

  \begin{raggedright}
    \begin{spacing}{2.8}
      \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{33pt}{15pt}\selectfont{\TitulPraceNaTitulnimListu}\\[-2mm]
    \end{spacing}
    \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontsize{20pt}{22pt}\selectfont{\TypPrace}\\[5mm]
    \ifthenelse{\lengthtest{\autororig > 0.98\textwidth}}%
      {\hspace*{-1mm}\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\selectfont{\scaletowidth{0.98\textwidth}{\JmenoAutora}}}%
      {\fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{26pt}{28pt}\selectfont{\JmenoAutora}}
  \end{raggedright}

\vspace*{28mm}{}
\vfill

\begin{raggedright}
 \fontspec{Tex Gyre Heros}\fontseries{b}\fontsize{18.5pt}{20pt}\selectfont{\textbf{\hfill Brno \RokOdevzdani}}
\end{raggedright}

\normalsize

\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% BIBLIOGRAFICKY ZAZNAM %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\BibliografickyZaznam}{
\pdfbookmark{Bibliografick{\'{y}} z{\'{a}}znam}{Bibliograficky zaznam}
\NazevPovinneCasti{Bibliografick{\'{y}} z{\'{a}}znam}
\thispagestyle{empty}

\newlength{\LevySloupecCZ}
\settowidth{\LevySloupecCZ}{{\bf Studijn{\'{i}} program:} } %% urcit potrebnou sirku leveho sloupce 

\newlength{\PravySloupecCZ}
\setlength{\PravySloupecCZ}{\textwidth - \LevySloupecCZ - 24 pt} %% dopocitat pravy sloupec

\noindent
\begin{tabular}{p{\LevySloupecCZ} p{\PravySloupecCZ} }
  {\bf Autor:}            & \AutorSTituly \\
                          & P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} fakulta, Masarykova univerzita\\
                          & \Ustav  \\[6mm]
  {\bf N{\'{a}}zev pr{\'{a}}ce:}      & \TitulPrace  \\[6mm]
  {\bf Studijn{\'{i}} program:} & \StudProg  \\[6mm]
  {\bf Studijn{\'{i}} obor:}    & \StudOb \\[6mm]
  {\bf Vedouc{\'{i}} pr{\'{a}}ce:}    & \VedouciPrace \\[6mm]
  {\bf Akademick{\'{y}} rok:}   & \AkadRok \\[6mm]
  {\bf Po{\v{c}}et stran:}      & \Strany \\[6mm]
  {\bf Kl{\'{i}}{\v{c}}ov{\'{a}} slova:}    & \KlSlova
\end{tabular}

\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% BIBLIOGRAFICKY ZAZNAM RIGOROZNI PRACE %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\BibliografickyZaznamRP}{
\pdfbookmark{Bibliografick{\'{y}} z{\'{a}}znam}{Bibliograficky zaznam}
\NazevPovinneCasti{Bibliografick{\'{y}} z{\'{a}}znam}
\thispagestyle{empty}

\newlength{\LevySloupecCZ}
\settowidth{\LevySloupecCZ}{{\bf Studijn{\'{i}} program:} } %% urcit potrebnou sirku leveho sloupce 

\newlength{\PravySloupecCZ}
\setlength{\PravySloupecCZ}{\textwidth - \LevySloupecCZ - 24 pt} %% dopocitat pravy sloupec

\noindent
\begin{tabular}{p{\LevySloupecCZ} p{\PravySloupecCZ} }
  {\bf Autor:}            & \AutorSTituly \\
                          & P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} fakulta, Masarykova univerzita\\
                          & \Ustav  \\[6mm]
  {\bf N{\'{a}}zev pr{\'{a}}ce:}      & \TitulPrace  \\[6mm]
  {\bf Studijn{\'{i}} program:} & \StudProg  \\[6mm]
  {\bf Studijn{\'{i}} obor:}    & \StudOb \\[6mm]
  {\bf Akademick{\'{y}} rok:}   & \AkadRok \\[6mm]
  {\bf Po{\v{c}}et stran:}      & \Strany \\[6mm]
  {\bf Kl{\'{i}}{\v{c}}ov{\'{a}} slova:}    & \KlSlova
\end{tabular}

\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% BIBLIOGRAFICKY ZAZNAM SVK %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\BibliografickyZaznamSVK}{
\pdfbookmark{Bibliografick{\'{y}} z{\'{a}}znam (SVK)}{Bibliograficky zaznam (SVK)}
\NazevPovinneCasti{Bibliografick{\'{y}} z{\'{a}}znam}
\thispagestyle{empty}

\newlength{\LevySloupecSVK}
\settowidth{\LevySloupecSVK}{{\bf {\v{S}}tudijn{\'{y}} program:} } %% urcit potrebnou sirku leveho sloupce 

\newlength{\PravySloupecSVK}
\setlength{\PravySloupecSVK}{\textwidth - \LevySloupecSVK - 24 pt} %% dopocitat pravy sloupec

\noindent
\begin{tabular}{p{\LevySloupecSVK} p{\PravySloupecSVK} }
  {\bf Autor:}            & \AutorSTituly \\
                          & Pr{\'{i}}rodovedeck{\'{a}} fakulta, Masarykova univerzita\\
                          & \UstavSVK  \\[6mm]
  {\bf N{\'{a}}zov pr{\'{a}}ce:}      & \TitulPraceSVK  \\[6mm]
  {\bf {\v{S}}tudijn{\'{y}} program:} & \StudProgSVK  \\[6mm]
  {\bf {\v{S}}tudijn{\'{y}} odbor:}    & \StudObSVK \\[6mm]
  {\bf Ved{\'{u}}ci pr{\'{a}}ce:}     & \VedouciPrace \\[6mm]
  {\bf Akademick{\'{y}} rok:}   & \AkadRok \\[6mm]
  {\bf Po{\v{c}}et str{\'{a}}n:}      & \Strany \\[6mm]
  {\bf K{\v{l}}{\'{u}}{\v{c}}ov{\'{e}} slov{\'{a}}:}    & \KlSlovaSVK
\end{tabular}

\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% BIBLIOGRAFICKY ZAZNAM PRO RIGOROZNI PRACE SVK %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\BibliografickyZaznamSVKRP}{
\pdfbookmark{Bibliografick{\'{y}} z{\'{a}}znam (SVK)}{Bibliograficky zaznam (SVK)}
\NazevPovinneCasti{Bibliografick{\'{y}} z{\'{a}}znam}
\thispagestyle{empty}

\newlength{\LevySloupecSVK}
\settowidth{\LevySloupecSVK}{{\bf {\v{S}}tudijn{\'{y}} program:} } %% urcit potrebnou sirku leveho sloupce 

\newlength{\PravySloupecSVK}
\setlength{\PravySloupecSVK}{\textwidth - \LevySloupecSVK - 24 pt} %% dopocitat pravy sloupec

\noindent
\begin{tabular}{p{\LevySloupecSVK} p{\PravySloupecSVK} }
  {\bf Autor:}            & \AutorSTituly \\
                          & Pr{\'{i}}rodovedeck{\'{a}} fakulta, Masarykova univerzita\\
                          & \UstavSVK  \\[6mm]
  {\bf N{\'{a}}zov pr{\'{a}}ce:}      & \TitulPraceSVK  \\[6mm]
  {\bf {\v{S}}tudijn{\'{y}} program:} & \StudProgSVK  \\[6mm]
  {\bf {\v{S}}tudijn{\'{y}} odbor:}    & \StudObSVK \\[6mm]
  {\bf Akademick{\'{y}} rok:}   & \AkadRok \\[6mm]
  {\bf Po{\v{c}}et str{\'{a}}n:}      & \Strany \\[6mm]
  {\bf K{\v{l}}{\'{u}}{\v{c}}ov{\'{e}} slov{\'{a}}:}    & \KlSlovaSVK
\end{tabular}

\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% BIBLIOGRAPHIC ENTRY %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\BibliographicEntry}{
\pdfbookmark{Bibliographic Entry}{Bibliographic Entry}
\NazevPovinneCasti{Bibliographic Entry}
\thispagestyle{empty}

\newlength{\LevySloupecENG}
\settowidth{\LevySloupecENG}{{\bf Degree Programme:} } %% urcit potrebnou sirku leveho sloupce 

\newlength{\PravySloupecENG}
\setlength{\PravySloupecENG}{\textwidth - \LevySloupecENG - 24 pt} %% dopocitat pravy sloupec

\noindent
\begin{tabular}{ p{\LevySloupecENG} p{\PravySloupecENG} }
  {\bf Author:}           & \AutorSTituly\\
                          & Faculty of Science, Masaryk University\\
                          & \Department \\[6mm]
  {\bf Title of Thesis:}  & \TitleOfThesis  \\[6mm]
  {\bf Degree Programme:} & \DegreeProgramme  \\[6mm]
  {\bf Field of Study:}   & \FieldOfStudy \\[6mm]
  {\bf Supervisor:}       & \VedouciPrace \\[6mm]
  {\bf Academic Year:}    & \AkadRok \\[6mm]
  {\bf Number of Pages:}  & \Strany \\[6mm]
  {\bf Keywords:}         & \Keywords
\end{tabular}

\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% BIBLIOGRAPHIC ENTRY - RIGOROZNI PRACE%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\BibliographicEntryRP}{
\pdfbookmark{Bibliographic Entry}{Bibliographic Entry}
\NazevPovinneCasti{Bibliographic Entry}
\thispagestyle{empty}

\newlength{\LevySloupecENG}
\settowidth{\LevySloupecENG}{{\bf Degree Programme:} } %% urcit potrebnou sirku leveho sloupce 

\newlength{\PravySloupecENG}
\setlength{\PravySloupecENG}{\textwidth - \LevySloupecENG - 24 pt} %% dopocitat pravy sloupec

\noindent
\begin{tabular}{ p{\LevySloupecENG} p{\PravySloupecENG} }
  {\bf Author:}           & \AutorSTituly\\
                          & Faculty of Science, Masaryk University\\
                          & \Department \\[6mm]
  {\bf Title of Thesis:}  & \TitleOfThesis  \\[6mm]
  {\bf Degree Programme:} & \DegreeProgramme  \\[6mm]
  {\bf Field of Study:}   & \FieldOfStudy \\[6mm]
  {\bf Academic Year:}    & \AkadRok \\[6mm]
  {\bf Number of Pages:}  & \Strany \\[6mm]
  {\bf Keywords:}         & \Keywords
\end{tabular}

\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%% UVODNI POVINNE STRANY %%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\VytvorPovinneStrany}{\Desky\TitulniStrana\BibliografickyZaznam\BibliographicEntry}

\newcommand{\VytvorPovinneStranyRigorozniPrace}{\Desky\TitulniStranaRP\BibliografickyZaznamRP\BibliographicEntryRP}

\newcommand{\VytvorPovinneStranySLOVENSKY}{
\Desky\TitulniStrana\BibliografickyZaznam\BibliografickyZaznamSVK\BibliographicEntry}

\newcommand{\VytvorPovinneStranyRigorozniPraceSVK}{
\Desky\TitulniStranaRP\BibliografickyZaznamRP\BibliografickyZaznamSVKRP\BibliographicEntryRP}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% ABSTRAKTY NA JEDNE STRANE %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\AbstraktyNaJedneStrane}{
\pdfbookmark{Abstrakt}{Abstrakt}
\NazevPovinneCasti{Abstrakt}
\thispagestyle{empty}
\Abstrakt

\vspace*{\fill}

\pdfbookmark{Abstract}{Abstract}
\NazevPovinneCasti{Abstract}

\Abstract

\vspace*{\fill}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% ABSTRAKTY NA DVOU STRANACH %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\AbstraktyNaDvouStranach}{
\pdfbookmark{Abstrakt}{Abstrakt}
\NazevPovinneCasti{Abstrakt}
\thispagestyle{empty}

\Abstrakt

\cleardoublepage

\pdfbookmark{Abstract}{Abstract}
\NazevPovinneCasti{Abstract}
\thispagestyle{empty}

\Abstract

}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% ABSTRAKTY NA JEDNE STRANE SVK %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\AbstraktyNaJedneStraneSLOVENSKY}{
\pdfbookmark{Abstrakt}{Abstrakt}
\NazevPovinneCasti{Abstrakt}
\thispagestyle{empty}
\Abstrakt

\vspace*{\fill}

\pdfbookmark{Abstrakt (SVK)}{Abstrakt (SVK)}
\NazevPovinneCasti{Abstrakt}

\AbstraktSVK

\vspace*{\fill}

\pdfbookmark{Abstract}{Abstract}
\NazevPovinneCasti{Abstract}

\Abstract

\vspace*{\fill}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% ABSTRAKTY NA VICE STRANACH SVK %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\AbstraktyNaViceStranachSLOVENSKY}{
\pdfbookmark{Abstrakt}{Abstrakt}
\NazevPovinneCasti{Abstrakt}
\thispagestyle{empty}

\Abstrakt

\cleardoublepage

\pdfbookmark{Abstrakt (SVK)}{Abstrakt (SVK)}
\NazevPovinneCasti{Abstrakt}
\thispagestyle{empty}

\AbstraktSVK

\cleardoublepage

\pdfbookmark{Abstract}{Abstract}
\NazevPovinneCasti{Abstract}
\thispagestyle{empty}

\Abstract

}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% ZADANI %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\SemVlozitZadani}{
\phantomsection
\chapter*{}
\pdfbookmark{Ofici{\'{a}}ln{\'{i}} zad{\'{a}}n{\'{i}}}{Oficialni zadani}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\setlength\fboxrule{1.5pt}
\setlength\fboxsep{8pt}
\fbox{\textcolor{blue}{\bf M{\'{i}}sto tohoto listu vlo{\v{z}}te kopii ofici{\'{a}}ln{\'{i}}ho zad{\'{a}}n{\'{i}} 
pr{\'{a}}ce bez podpis\r{u}.}} 
\end{center}
\cleardoublepage
}

\newcommand{\VlozZadani}[1]{
\phantomsection\cleardoublepage
% \chapter*{}
\pdfbookmark{Ofici{\'{a}}ln{\'{i}} zad{\'{a}}n{\'{i}}}{Oficialni zadani}
\includepdf[pages={-},pagecommand={\thispagestyle{empty}}]{#1}
\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% PODEKOVANI + PROHLASENI %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\PodekovaniAProhlaseni}{
\pdfbookmark{Pod{\v{e}}kov{\'{a}}n{\'{i}}}{Podekovani}
\NazevPovinneCasti{Pod{\v{e}}kov{\'{a}}n{\'{i}}}
\thispagestyle{empty}

\Podekovani

\vspace*{\fill}
\pdfbookmark{Prohl{\'{a}}{\v{s}}en{\'{i}}}{Prohlaseni}
\NazevPovinneCasti{Prohl{\'{a}}{\v{s}}en{\'{i}}}

\Prohlaseni
 
\vspace*{15mm}

\noindent Brno \DatumProhl \hfill \makebox[50mm]{\dotfill}\\
\hspace*{\fill} \JmenoAutora\hspace*{10mm}
\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% PODEKOVANI + PROHLASENI SVK %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\PodekovaniAProhlaseniSLOVENSKY}{
\pdfbookmark{Po{\v{d}}akovanie}{Podakovanie}
\NazevPovinneCasti{Po{\v{d}}akovanie}
\thispagestyle{empty}

\Podekovani

\vspace*{\fill}
\pdfbookmark{Prohl{\'{a}}{\v{s}}en{\'{i}}}{Prohlaseni}
\NazevPovinneCasti{Prohl{\'{a}}{\v{s}}en{\'{i}}}

\Prohlaseni
 
\vspace*{15mm}

\noindent Brno \DatumProhl \hfill \makebox[50mm]{\dotfill}\\
\hspace*{\fill} \JmenoAutora\hspace*{10mm}
\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%% PROHLASENI BEZ PODEKOVANI %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\ProhlaseniBezPodekovani}{

\vspace*{\fill}
\pdfbookmark{Prohl{\'{a}}{\v{s}}en{\'{i}}}{Prohlaseni}
\NazevPovinneCasti{\Huge Prohl{\'{a}}{\v{s}}en{\'{i}}}

\Prohlaseni

\vspace*{15mm}

\noindent Brno \DatumProhl \hfill \makebox[50mm]{\dotfill}\\
\hspace*{\fill} \JmenoAutora\hspace*{10mm}
\cleardoublepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% NASTAVENI ZAKLADNIHO ZAHLAVI A ZAPATI V SABLONE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def\headrulewidth{0pt}%
\def\footrulewidth{0pt}%

\makeatletter
\fancypagestyle{plain}{%
\fancyhf{}
  \if@twoside
    \fancyfoot[RO]{\it\small--\,\thepage\,--}\fancyfoot[LE]{\it\small--\,\thepage\,--}% TWOSIDE
  \else
    \fancyfoot[R]{\it\small--\,\thepage\,--}% ONESIDE
  \fi
}

\newcommand{\HlavickaUvod}{
\pagestyle{fancy}%
\fancyhf{}%
  \if@twoside
    \fancyhead[CO]{\small\it {\'{U}}vod\ \hrulefill\ \thepage}% TWOSIDE
    \fancyhead[CE]{\small\it\thepage\ \hrulefill\ {\'{U}}vod}% TWOSIDE
  \else
    \fancyhead[C]{\small\it {\'{U}}vod\ \hrulefill\ \thepage}% ONESIDE
  \fi
}

\newcommand{\HlavickaZnaceni}{
\pagestyle{fancy}%
\fancyhf{}%
  \if@twoside
    \fancyhead[CO]{\small\it P{\v{r}}ehled pou{\v{z}}it{\'{e}}ho zna{\v{c}}en{\'{i}}\ \hrulefill\ \thepage}% TWOSIDE
    \fancyhead[CE]{\small\it\thepage\ \hrulefill\ P{\v{r}}ehled pou{\v{z}}it{\'{e}}ho zna{\v{c}}en{\'{i}}}% TWOSIDE
  \else
    \fancyhead[C]{\small\it P{\v{r}}ehled pou{\v{z}}it{\'{e}}ho zna{\v{c}}en{\'{i}}\ \hrulefill\ \thepage}% ONESIDE
  \fi
}

\newcommand{\HlavickaKapitoly}{%
\pagestyle{fancy}%
\fancyhf{}%
  \if@twoside
    \fancyhead[CO]{\small\it \chaptername\ \leftmark\ \hrulefill\ \thepage}% TWOSIDE
    \fancyhead[CE]{\small\it\thepage\ \hrulefill\ \chaptername\ \leftmark}% TWOSIDE
  \else
    \fancyhead[C]{\small\it \chaptername\ \leftmark\ \hrulefill\ \thepage}% ONESIDE
  \fi
}

\newcommand{\HlavickaZaver}{
\pagestyle{fancy}%
\fancyhf{}%
  \if@twoside
    \fancyhead[CO]{\small\it Z{\'{a}}v{\v{e}}r\ \hrulefill\ \thepage}% TWOSIDE
    \fancyhead[CE]{\small\it\thepage\ \hrulefill\ Z{\'{a}}v{\v{e}}r}% TWOSIDE
   \else
    \fancyhead[C]{\small\it Z{\'{a}}v{\v{e}}r\ \hrulefill\ \thepage}% ONESIDE
  \fi
}

\newcommand{\HlavickaPriloha}{
\pagestyle{fancy}%
\fancyhf{}%
  \if@twoside
    \fancyhead[CO]{\small\it P{\v{r}}{\'{i}}lohy\ \hrulefill\ \thepage}% TWOSIDE
    \fancyhead[CE]{\small\it\thepage\ \hrulefill\ P{\v{r}}{\'{i}}lohy}% TWOSIDE
   \else
    \fancyhead[C]{\small\it P{\v{r}}{\'{i}}lohy\ \hrulefill\ \thepage}% ONESIDE
  \fi
}


\newcommand{\HlavickaLiteratura}{
\pagestyle{plain}%
\fancyhf{}%
  \if@twoside
    \fancyhead[CO]{\small\it \bibname\ \hrulefill\ \thepage}% TWOSIDE
    \fancyhead[CE]{\small\it\thepage\ \hrulefill\ \small \bibname}% TWOSIDE
  \else
    \fancyhead[C]{\small\it \bibname\ \hrulefill\ \thepage}% ONESIDE
  \fi
}

\newcommand{\HlavickaRejstrik}{
\pagestyle{plain}%
\fancyhf{}%
  \if@twoside
    \fancyhead[CO]{\small\it \indexname\ \hrulefill\ \thepage}% TWOSIDE
    \fancyhead[CE]{\small\it\thepage\ \hrulefill\ \indexname}% TWOSIDE
  \else
    \fancyhead[C]{\small\it \indexname\ \hrulefill\ \thepage}% ONESIDE
  \fi
}

\makeatother

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%% VLOZ=INPUT %%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\vloz}{\input}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%% REJSTRIK %%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\makeatletter
\renewenvironment{theindex}
               {\if@twocolumn
                  \@restonecolfalse
                \else
                  \@restonecoltrue
                \fi
                \twocolumn[\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{\indexname}\@makeschapterhead{\indexname}]%
                \@mkboth{\MakeUppercase\indexname}%
                        {\MakeUppercase\indexname}%
                \thispagestyle{plain}\parindent\z@
                \parskip\z@ \@plus .3\p@\relax
                \columnseprule \z@
                \columnsep 35\p@
                \let\item\@idxitem}
               {\if@restonecol\onecolumn\else\clearpage\fi}
\makeatother

\newcommand{\VytvorRejstrik}{
\printindex
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%  INFORMACE PRO PDF %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\AtEndPreamble{
\hypersetup{
pdfencoding=unicode,
pdftitle={\TitulPrace. \TypPrace},
pdfauthor={\JmenoAutora{} (\Dnes)},
pdfsubject={Masarykova univerzita, P{\v{r}}{\'{i}}rodov{\v{e}}deck{\'{a}} fakulta, {\Ustav}, Brno \RokOdevzdani},
pdfkeywords={\KlSlova},
linktoc=all,
breaklinks=true,
colorlinks=true,
pdfencoding=auto,
pdfcreator={Vytvořeno s pomocí šablony ``sci.muni.thesis.sty'', viz http://www.sci.muni.cz/cz/BcMgrStudium/Legislativa/sablony},
%% pro dalsi mozna nastaveni viz http://www.tug.org/applications/hyperref/manual.html
}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% VYLEPSENY VZHLED OBSAHU %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{tocloft}

\renewcommand{\cftbeforetoctitleskip}{21.5mm} %%% Mezera pred nadpisem - needitujte
\renewcommand{\cftaftertoctitleskip}{6.5mm}   %%% Mezera za nadpisem - needitujte

\renewcommand{\cftchapfont}{\bfseries}        %%% font nazev kapitoly v obsahu
\renewcommand{\cftchappagefont}{\bfseries}    %%% font pro cislo stranky u kapitoly
\renewcommand{\cftchappresnum}{Kapitola }     %%% pred cislem kapitoly se vypisuje text ``Kapitola''
\renewcommand{\cftchapaftersnum}{.}           %%% za cislem kapitoly je ``.''
\setlength{\cftchapnumwidth}{22mm}            %%% mezera za cislem kapitoly - v pripade potreby zmente
\renewcommand{\cftchapleader}{ \bf\dotfill\ } %%% oddelovac mezi nazvem kapitoly a cislem strany

\setlength{\cftsecindent}{6mm}                %%% sirka odsazeni urovne podkapitoly
\setlength{\cftbeforesecskip}{0.7mm}          %%% vertikalni mezera nad polozkou podkapitoly
\setlength{\cftsecnumwidth}{8mm}              %%% mezera za cislem podkapitoly - v pripade potreby zmente
\renewcommand{\cftsecdotsep}{3}               %%% hustota vyplne mezi nazvem podkapitoly a cislem stranky

\setlength{\cftsubsecindent}{14mm}            %%% sirka odsazeni urovne odstavce
\setlength{\cftbeforesubsecskip}{0.5mm}       %%% vertikalni mezera nad polozkou odstavce
\setlength{\cftsubsecnumwidth}{10mm}          %%% mezera za cislem odstavce - v pripade potreby zmente
\renewcommand{\cftsubsecdotsep}{3}            %%% hustota vyplne mezi nazvem odstavce a cislem stranky

\newcommand{\VytvorObsah}{\tableofcontents}
